Son instrument est un cylindre effilé extraterrestre, sculpté dans le bois, dont les Ædif tirent des mélodies en soufflant par une ouverture et en obstruant différents orifices pour moduler les notes.
